［花生］慈雲山起咗個垃圾天橋，居民FB鬧爆

我覺得係抵撚死架，咁多投建制廢老院唔舉報佢地，掌心雷唔投訴佢地，建制派搞天橋唔反抗，我覺得抵佢地死

又多廢老又多蝗

個設計垃圾到呢

唔知風水學上有冇名堂

仆街落層樓梯要轉幾十個圈
我行斜路仲快

行係舒服
但係說好的通去鑽石山呢

條橋廢撚到
本身d人話咩通去黃大仙之後改通去鑽石山
最後話咩小巴果邊反對，姐係冇撚用

Paul Y

啲電梯隔幾日就壞一條
想點